半山雍景臺第一及第二座與殷樺花園第一及第二期列受限區域

政府在港島半山採取圍封強制檢測行動，晚上8時半將羅便臣道雍景臺第一座及第二座，以及殷樺花園第一期及第二期列為「受限區域」，在區域內的人士要留在處所並接受強制檢測，目標是明早約9時完成行動。

當局說，由於雍景臺及殷樺花園近期出現新型肺炎確診個案，經評估後認為相關區域感染風險有機會較高，因此決定採取有關行動。當局又說，明白會為市民帶來不便，已安排在晚上大部分市民回家後開始行動。

大批警員在晚上8時後到場，在殷樺花園對開的羅便臣道馬路設封鎖線並拉起車閘，駛至的車輛要右轉往衛城道離開，有巴士乘客下車步行離開。

又話唔封半山既

我返唔到屋企